真正撐蘋果方法

就係幫老母手機都裝埋蘋果動。仲要比埋年費。最重要係會自動彈新聞 摘要。
唔好同我講買282
請手足做實事